奬門人飲醉左定眼訓？

一係唔出聲，一出聲就唔知佢想講乜

好過牙叻喇

出得多聲你地又話佢搶咪架啦

又未追和，急未

都唔明請件垃圾上嚟做咩

屌佢靜靜地咪幾好
人地身分係嘉賓呀

唔會鳩up

起馬獎門人真係識踢波

俾喜般一路摸大脾一路講波算係咁

佢本身識波，點都好過廢叻啦

都係人地問佢先講兩句姐 算係咁啦

會唔會一陣企起身拍抬大叫 打和super

65喇 咁夜睇波都辛苦

d拍手聲應該係佢既

擺明買重飛格仔 球球係到哎

佢嘅作用只用於打和

你想佢做何輝？

啊！！

句哎～真係好入mic

出親聲都想笑
估佢醉醉地

肯定啦，一陣追和會多返野講

就係得2句都講唔好

忍住唔講粗口炸

幾條專業講波佬都幾難插嘴

我覺得好正 好好笑

有無翻譯

世界仔知tvb唔掂啦

岩岩落機

又唔認叻搶咪
幾好

有

獎門人好可愛，好真情流露咁叫

咁都唔入

你試下一注7位數字咁買自然叫得出

睇黎買重左下盤

打和啦 哈哈哈

哎呀

聽把聲好似老左好多

佢應該收錢啦 唔知贏幾多

SUPER

佢做開mc 應該知做嘉賓幾時要講野幾時要收聲

打和～

我識人做tvb話佢tvb有約唔出得太多聲

形住佢係講緊粗口

哎呀~ 由心哎出黎

夠膽講SUPER

係咁叫佢講打和

聽把聲鬆晒肯定喇

好撚正

tvb冇咁小器